有冇人冇同過女仔有親密接觸？

而家啲MK妹見你個樣毒小小
就手都唔想掂你咁

去掂收銀妹妹隻手

比女打patpat

撚叫你個樣毒

禾冇

手仔都冇掂過

平時俾錢特登唔俾齊頭
等收銀囡囡找錢個陣有更大機會掂到我